分手了會變得更加成熟

以前你發脾氣嘅時候，我都會發返你脾氣。但係原來你係因為壓力大所以想我氹你先發脾氣。係你壓力大嘅時候，我冇好好咁安慰你，令你失望了。

近排睇返你整俾我嗰啲卡，原來你都花咗好多心思去設計。但係當初只係睇到你寫比我嘅字，冇睇到你花咗幾多心思去設計張卡，又令你失望了。

你整比我嘅聖誕禮物薑餅，原來你係上面都花咗好多心思去設計，當初嘅我亦都忽略咗太多太多。

分手後先發覺當初忽略咗太多。

其實如果愛，又有咩係冇可能

不過我知你唔愛啦